00:35 父親因買錯《復仇者聯盟4》戲票被毆打

日本警視廳於1日以傷害罪嫌疑，在東京都中野區，逮捕了一名以類似鈍器的物體毆打父親的的少年（15歲）。由於母親看到兒子的暴行而馬上加以阻止，父親只受了輕傷。

根據調查，少年和父親（42歲）約好，要父親替他購買於4月5預售的《復仇者聯盟4》戲票。不過從下班就去排隊的父親，卻買回了《沙贊！》戲票，這讓少年相當惱火。在吃宵夜時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。

父親被打時大叫：「大家都是英雄片，《沙贊》不就是 Captain Marvel 嗎 ? 」。 兒子聽後更生氣突然發狂亂打一通

聽到父親的慘叫的母親急忙來阻止了少年，不過父親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年被附近接到報告的警察逮捕。在調查中少年供訴到：「一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」

警視廳強忍笑容表示，今後類似這種由於親子間對 DC 及 Marvel 的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。

(以上故事純屬虛構)

none replay好心就自動收皮